「入黎幫推」連登賞金令，邊個醫生救到周同學，2000萬港紙，即鎊。

只求救得返手足

咪撚玩膠啦屌你老母

真心覺得你on9冇藥醫，如果救到你覺得醫護會睇你果2000萬去決定救唔救？你當醫護係乜？見錢開眼？